Инструкция по сборке и запуску
Для запуска и сборки приложения необходима JDK 1.7 и выше.
Для сборки проекта использовать maven версии 3.2.5 и выше.
В качестве системы контроля версий использовать Git 2.3.1 и выше.

Сборка
1. Клонировать репозиторий
2. Используя терминал, перейти в корень проекта
3. Выполнить команду: mvn package
4. После завершения сборки проект готов к запуску

Запуск
1. В корне проекта находится файл input.txt, в котором задаются зависимости сущностей друг от друга
2. Находясь в каталоге проекта searchcyclicdependencies запустить приложение SearchCyclicDependencies-1.0.jar
Linux: java -jar target/SearchCyclicDependencies-1.0.jar input.txt
Windows: java -jar target\SearchCyclicDependencies-1.0.jar input.txt
3. Зафиксировать результат работы программы